［警世］千祈唔好jupas改揀中大經濟

好多聽日放榜之後 見到自己個分可能好開心
開心到尖叫

但點尖叫都好 大家唔想最後變吟叫㗎 係咪？

理由就俾咗大家 悲劇不可一不可再

地方的叔叔需要學生妹

推
原因：
[真人真事] 三世書不會記載的事 完

推

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

巴打近排如何

本來就頹科。

抑鬱得好嚴重

條女最尾點？